sh會戰勝歸來。

天有光 伊朗美斯(elon musk)夥我靠岸
風有聲 財台巴打邀我作浪
唯獨我 sh gme說正道
誰在笑 擊敗大鱷全靠sh

又再輸錢的秘方
唯有連登財經台
華爾街紛紛告狀
拜登在銀行尋代理
為叫證卷商黑哨
念眾生 要sh救美國

連登仔 默然sh開拓血路
wsb 知我所想宣我盼望
無奈了 喊沽空機構太惡毒
明敵我 誓撐gme朝拜教座

踏破關中出四方
美帝已遭拜登亡
無法矯枉的鬼角落
我教育文明倫理
時事台再誣衊我
忘掉地獄的火有多燙

sh會戰勝歸來
淡友會掃進棺材
頌讚strong hold神聖威四海
用怨恨才同仇敵慨
股東會勇武起來
講理念 保不住價錢

淡友戲二一招徠
sh派正氣開來
道法諸天佑蔭這變改
誓殺滅淡友全為愛
即使戰鬥鍵盤外
我N賓與GME同在。

你泰國人？

Nben sh緊？

林峯（英語：Raymond Lam Fung，1979年12月8日－），原名林匯文，而後改名林逸峰，香港歌手、演員，新世紀第一位在紅磡香港體育館連開個唱的歌手；為2010年代香港人氣偶像代表人物。

你身處泰國？

500股，hold到阿仙奴重奪英超。

憑理念 永續基本法
憑著愛 五區當選
在這一刻公民 終於可擁抱

咩價錢

hold到阿仙奴重奪

458

做得阿迷抵得諗

你條撚樣賣飛佛晒我啲po？

誰在笑 擊敗大鱷全靠sh

我在厦门

拉。

hold到大亨重奪議席。

問您老味咩問問問

你點解唔俾我問？

我能有唔俾

可唔可以拉

我都算撚樣？

邊個李能友？

李能友| 追查迫害法轮功国际组织
所属监狱: 江西省赣西监狱

見人見智 我就覺得唔似。

邊間教會

迫害法輪功癲d定支持迫害新疆條撚樣癲？

美斯

呢條撚樣收我金錢幫我做野姐 唔係我。

430$入咗 點算

咪拜條撚樣 條撚樣唔幫您推po

我馬拉人

歡(欢(W))迎(迎(E))光(L)臨(临(C))香(O)港(ME)

我-77 sh緊!!!

如果大亨重返議員都未回本點算

議會

今次俾HK01累撚死⋯⋯

依個係波台手足來？

樓主唔係輸好多都唔會改埋呢啲

佢用ka kin 錢玩

我買baba輸到比富塗斬倉

Baba升喎老友